收到風 poly手足都偷走得7788

大把秘道走曬啦
你班popo守空城啦

喂 mon post狗

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

走曬啦屌

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

大把秘道 手足彈出彈入

物資都送左幾轉

Hello, 阿sir

救急!!!!尖東急需大量勇武帶領!!!!救下poly....

Telegram話有秘道
好多手足已經走咗！
不過傷咗個啲難走

真唔真呀?走晒可以叫陣地個D收工

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

罷課真係成功關鍵

大家加油啊 poly仔上

係秘道入左d物資...

8899

係咪真㗎

係呀 你班popo同政棍收皮啦
走曬仲邊有人跟你出黎